自己話自己公廁都有既

夠老實

話自己係狗都有啦

個個都可以上
就係樓主無得上

不是我杯茶